# Пакет для управления сайтом
Версия 8
## Описание пакета
Пакет преднознаен для того чтобы упровлять контетном сайта 
## Установка
- Скачать пакет `composer require --dev "eropadev/content"`
- добавить  в config/app в раздел где пакеты  `\Eropadev\Content\EropadevContentServiceProvider::class,`
## Обновление
- `php artisan vendor:publish --tag=public --force` для того чтобы стили в админки заработали
##Версии:
##v8 (27 10 2021)
- Испрпаввление при создние страницы блог ( Добавлен редактор , генерация ЧПУ автоматом от имени)
##v7 (25 10 2021)
- Доступ только авторизированным пользователям
##v6 (23 10 2021)
- Добавлена возможность добовлять картинки и ретактор ckeditor4 в Блоги
##v5 (22 10 2021)
- Исправление языком
##v4 (22 10 2021)
- Добавлена возможность управлять элементами "БЛОГ СТРАНИЦЫ или НОВОСТИ " 
- Получить все новости или блоги
   ` $blogpage=new \Eropadev\Content\Services\Blogpage();
    $items=$blogpage->getPage();`
- Получить новость по SLUG
    `$blogpage=new \Eropadev\Content\Services\Blogpage();
    $items=$blogpage->getPageSlug($slug);`
##v3 (12 07 2021)
- Добавил теперь можно добовлять в форму некий тег который в зависемости от параметров можно отрабатывать
@!{"mytype":"view","view":"test1"}@!
##v2.1 (23 06 2021)
- Была переделана логика создания страниц таким образом что страницу можно создавть зависемости от языка и также
зависемост от языка можно выбирать блоки и также заполнять
##v2 (20 06 2021)
- Была переделана бизнес логика(теперь создание происxодит через фабрику).
- Страницы(модуль)
##v1 (19 06 2021)
- Языки сайта (модуль)
- Блоки на странице (модуль)
